{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043538",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D402160",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "cafe NOOK"
    },
    "text": "cafe NOOK\\n\n京畿道安養市東安区坪村洞915-3\\n\nカフェNOOKは居酒屋で、営業時間は11:00から23:00までで、毎日年中無休で営業しています。 NOOKは計31席のスペースを提供しており、部屋はない形です。 このカフェはテーマ旅行を楽しむ人のための場所で、旅行関連資料が用意されています。 また、バリスタは米国のコーヒー鑑定士(Q-grader)資格証と国内外のコーヒー資格証を保有しており、お客様に直接作ったコーヒーを提供しています。 また、2013年に人気を博したコロナリータカクテルだけでなく、NOOKならではのオリジナルカクテルなど、様々な種類のカクテルもカジュアルに楽しめます。 特に、女性客にはグレープフルーツ雪花かき氷が人気で、色と味でその人気を感じることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェNOOKの営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "カフェNOOKは営業時間は11:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "カフェNOOKの休業日はありますか？",
            "answer": "カフェNOOKは毎日年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェNOOKには何席のスペースがありますか？",
            "answer": "カフェNOOKは計31席のスペースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェNOOKには個室はありますか？",
            "answer": "カフェNOOKは部屋はない形です。"
        },
        {
            "question": "カフェNOOKでは何をテーマにした旅行関連資料が提供されていますか？",
            "answer": "カフェNOOKではテーマ旅行を楽しむ人のための旅行関連資料が提供されています。"
        },
        {
            "question": "カフェNOOKのバリスタはどのような資格を持っていますか？",
            "answer": "カフェNOOKのバリスタは米国のコーヒー鑑定士(Q-grader)資格証と国内外のコーヒー資格証を保有しています。"
        },
        {
            "question": "カフェNOOKではどのようなコーヒーを提供していますか？",
            "answer": "カフェNOOKではバリスタが直接作ったコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェNOOKではどんな種類のカクテルが楽しめますか？",
            "answer": "カフェNOOKではコロナリータカクテルやオリジナルカクテルなど、様々な種類のカクテルが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "カフェNOOKで特に人気のあるカクテルはありますか？",
            "answer": "カフェNOOKで特に人気のあるカクテルは、2013年に人気を博したコロナリータカクテルです。"
        },
        {
            "question": "カフェNOOKの女性客に人気のメニューはありますか？",
            "answer": "カフェNOOKの女性客にはグレープフルーツ雪花かき氷が人気です。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツ雪花かき氷の特徴は何ですか？",
            "answer": "グレープフルーツ雪花かき氷は色と味で人気を感じることができる特徴があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 487
    }
}